(我唔係gay)同個朋友出街有乜我都幫佢，比人用奇異嘅目光望住

話說個次同個好耐冇見嘅朋友出街，我地係男。之後見到佢隻右手好似係打波整親，打曬石膏。佢係右嘅關係，所以佢行動都幾唔方便。之後，佢話佢個日約左個紋身師4:30是紋身，不過係細圖泥，所以好快紋完。
紋完之後出到泥，佢兩隻手都用唔到，因為佢左手手指除左手指公其他都紋曬圖。
作為朋友嘅我，見到佢咁樣，我自然就幫佢攞曬佢手上啲野，之後，佢野飲，我都幫佢揸住俾佢飲，佢買完野我都幫佢攞，出於好心嘅我見到佢兩隻手都用唔到，所以覺得幫佢好正常，但越行越耐，先至慢慢留意到其他人望緊我哋，但我唔係gay...
之後，我地因為啱啱飲得太多野，所以去廁所，但我見到屙完嗰陣時，佢都仲未痾，我見到佢好慘，然後廁所又冇人，所以我就行左過去幫佢拉褲鏈，攞出泥，等佢痾完再幫佢拉反好。完之後，全個廁所啲人都望住我地。。原來我地搞左15分鐘，但我地唔係gay...只不過係佢有行動障礙先幫佢。

基唔基同靚唔靚仔一樣唔係你自己講，係人哋點睇

我勸你去7仔買定朱古力，以備不時之需

肥絲

點解要係朱古力

居然冇睇過

睇完
覺得樓主好gay